Разработать приложение на базе Angular представляющее собой базу данных пользователей.
API для получения данных - https://randomuser.me.
Функции:

Страница /users - табличное представление списка пользователей.
Колонки таблицы: фотография, ФИО, email, телефон, рейтинг.

Колонка Рейтинг:
a) нет в API;
b) продумать хранение в памяти или localStorage;
c) значение по умолчанию равно 0;
d) продумать возможность увеличения/уменьшения значения ( +/- 1);
e) строка таблицы для пользователя с рейтингом нижем чем -3 должна выделяться цветом.

Предусмотреть возможность фильтрации/cортировки данных в таблице по любой из колонок
Страница /users/:id - карточка пользователя. UI карточки можно подсмотреть тут - https://randomuser.me/. Карточка пользователя должна содержать кроме основных полей вывод рейтинга пользователя и возможность его изменения.
Данные из API запрашиваются только при первой загрузке (если нет в store). При переключении между страницами обращения к API не происходит.
Предусмотреть возможность удаления пользователей из store.
Опционально. Возможность фильтрации по отдельной колонке или всем колонкам сразу.
Опционально. Страница /leaders. Выводит список из 5 пользователей, чей рейтинг наибольший. В случае одинакового рейтинга должна происходить сортировка по имени пользователя (алфавит).

Требования к технологиям:

Gitflow.
Настроена dev/prod сборка. Присутствует возможность запуска линтера и тестов из командной строки.
TypesScript, Angular, NgRx, Akita либо любая другая библиотека для стейтменеджмента.
Покрытие unit тестами не ниже 60%.
Опционально. Написать e2e тесты - Protractor/Cypress.
Опционально. Использовать в разработке Docker.
Можно использовать любую библиотеку компонентов наподобие Angular Material.
